「報應」張超雄呢d仆街仚家剷，生個低能女真係報應！

天有眼！